[好到位]外國youtuber肢體語言專家分析柒婆

基本上係講佢既肢體語言 代表佢完全唔驚 完全唔覺得自己做錯
同埋語氣 係覺得自己完全正確既人先會有既野
個語言專家話單單係示威一定唔會影響佢意見

其實柒婆有可能仲痴線過梁振英
佢係相信自己完全正確呢個人思想好撚恐怖

pish

由小培養
唔係點做到呢個位

可能佢由細到大都係贏個個
讀書年年全級頭一 二
出黎社會又平步青雲
由細到大培養出來既自信

呢條友價值觀一定扭曲晒

hitler

呢條柒婆真係痴線無底線...越諗越不安

到你老母位

一直以為自己是對的人

讀得書多讀到個腦忽撚左